拜登據報考慮由迪士尼主席任駐華大使 另或任荷里活製片人為大使

美國傳媒報道，總統當選人拜登正考慮由迪士尼董事會主席艾格，擔任美國駐華或駐英大使。另外，美國製片人卡森伯格亦可能被任命為大使，具體職位仍未清楚。

報道說，兩人在拜登競選期間都有提供支援，並向拜登捐款。不過，拜登過渡團隊回應說，目前討論任何大使任命都是為時過早。

艾格月初接受訪問時曾經表示，將會接受拜登政府的職位安排。

香港特首曾蔭權（前排左起）、中國國家副主席曾慶紅、迪士尼公司執行長艾斯納與總裁艾格主持迪士尼樂園的開幕禮。法新社

奶共迪迪尼同奶共拜登簡直天生一對

想用商家佬做等佢俾支共捉咗條友之後話佢係商業原因被捉然後唔洗救？

13億人市場呀 美國點會想放棄

幫助中國殖民全球係共產黨同民主黨嘅兩黨共識

奶共荷里活同奶共拜登簡直天生一對

全面奶共

奶共機器開始工作

全方位奶共

唔洗搞咁多野啦
直接話想做北美特別行政區啦

洗唔洗做得咁明顯

ELSAGATE

唔好再講13億人市場啦
今時今日要講 [拜登需要13億主子既償賜]

明顯到
全方位奶共

話明要中國市場

太公分豬肉

唔好成日13億巿場，佢地人均gdp只係1萬美元一年。
南美也有13億人
印度+巴基+曼加拉有16億人添。

無論邊個總統我哋都支持

但如果屬實真係好過份撐唔落

South Park 又中

維尼熊係咪可以解禁?

拜登上台就要分餅仔
BLM 左膠 女權 奶共派

撐登傻仔潛晒水？

成個奶共聯盟成撚哂型

@愛登力

出嚟講幾句？